恆大為左珺瓏灣，出埋恆馳都出埋，用心良苦！

買家：無車點入掃管笏啫屌你
恆大：我地有出車呀買樓比個85折你買埋我地部車但車位另計